<純討論>究竟依家起區議員大台，係咪好處多於壞處

我見有post講話要整個18區議會大台

大家點睇

呢個大台係咪 benefit > risk?

泛民如果識玩.區議會可以權力好大

資源大台

無咩問題嘅

反正做唔好可以拉返落黎

民主是個好東西